有個日本妹作咗首歌俾香港

仲整咗英文字幕

Rose One / Pistols and Umbrellas

I only wanted to protect this place
where I lived

I made my Mom and Dad cry
But I'm not turning back
Please forgive me

幾好聽
唱得好好

輕輕一推

瞓身支持

push

唔錯

LM

再輕輕一推

pish

liked

係車喊左

I made my Mom and Dad cry
But I'm not turning back
Please forgive me

每次呢d內容都會諗起周同學

好好聽

喊左

入來支持